（學童自殺！？）家住半山富家女疑學業壓力跳海自盡

【本報訊】富家女生離家失蹤一日，被發現屍浮維港海面。十七歲應屆DSE女考生錢宇凝，生前與家人同住港島西半山巴丙頓道。消息指出，於本月十九日（周日），錢女獨自離開上址寓所後，隨即失去行蹤，家人致電其手機又無人接聽，由於她對學業一直極為緊張，擔心會發生意外，前日上午家人往警署報案求助，警方亦急不容緩立即發出消息尋找。錢女離家前，身穿灰色格子長袖衫、深色長褲、黑色鞋、白色手錶及攜同黑色布袋。

為應屆DSE考生 緊張學業

據悉，前日下午，警方在紅磡大環山游泳池對開海面，發現一名女子載浮載沉，消防蛙人協助將她救起，惟證實已經死亡。據悉，死者無任何傷痕，當時身穿灰黑色間條上衣、藍色牛仔褲及黑色運動鞋，身上無任何證明文件，亦無遺書，手機又浸壞，一度身份不詳。其後，警方經過詳細追查及安排認屍手續，終證實死者就是失蹤女生錢宇凝，家人驚聞噩耗傷心不已。

消息指，錢女家境富裕，父親營商，母親為高級公務員，她性格乖巧聰穎，被家人視為掌上明珠，生前在東九龍區一間直資學校就讀中六，屬應屆DSE（中學文憑考試）考生。消息指，錢女生前對學業極為緊張，因此感到壓力，導致經常胃痛，需要請假，但毫無輕生念頭。警方初步認為案件無可疑，目前正調查墮海原因，同時呼籲曾目睹有人墮海市民盡快提供資料協助。

應該取消DSE啦
其實有錢應該讀國際學校

Rip

有錢都自殺 仲要係女 拎撚住個閪當八達通都得啦

哇你寸人好撚威wor

考都未考就跳

浪費左靚首抽

咁有錢唔讀國際學校

RIP

跳海自盡死得辛唔辛苦架呢 ?

所以你咪一世窮撚囉

等睇網絡垃圾連登仔話咁有錢都要自殺，自殺都唔俾我屌

馬雲=咁有錢，成哥=中產？

咁你住邊呀？

最辛苦應該係跳海/吸CO2
訓著教吸CO應該最舒服

點解要自殺，外表ok身型應該又靚，再講屋企唔係差怕咩讀唔成書點點點

都未考就自殺 等埋放榜先自殺都唔遲啦
而且依家就算考到入神科 收入都冇十足保障
駛乜咁緊張

On9仔真係度度都有

佢仲要出國讀書完全冇問題

有錢唔讀國際學校

咁既樣死左佢未常唔係一個解脫 希望所有樣衰毒撚可以參考下

教育局肯正視問題未

可能怕升唔到迫佢去外國
佢又唔想去

人地講緊讀國際學校姐，要洗幾多錢？
中產夠曬啦，唔洗下下講首富先叫有錢既
有冇錢睇你同邊個比啦

上網搜尋過
千幾萬一個單位
好有錢稱唔上
勉強都可以叫做有錢下話?
你依D公屋牛屎仔 貶低人地唔會令你自己有錢左架

柒左就收撚皮咩 撐乜撚野姐

playgroup 都學人上連登, 痴撚線

有無錢又點
咪又係數字

咁咁有錢笑撚到我

有唔有錢又點，反正我地係班死窮撚

唔好咁啦
平時佢叫自己咁咁咁有錢仔

下巴都仲有7球3百呎多啲嘅樓，仲平過4小龍

巴丙頓道其實好多舊樓，交通又唔方便
同埋其實啲人知唔知有錢都入唔到國際學校

你想到唔代表個個都想做雞嘅

睇下條友張相 成個寒酸樣 仲要冇錢叫雞周街影女

啲人見到半山兩隻字就當哂全部豪宅個個富豪，你行轉堅道到般咸道就會見到成堆殘過咩嘅舊樓

有錢人家嘅細路有冇咁撚脆弱,明明已經坐擁大多數人一生追求嘅嘢

有錢定義
比自己有錢等於有錢

相對上有錢就叫有錢
就算窮都唔好窮到咁無知啦

利申窮撚

咁有錢都要考dse

其實係
Even上到去羅便臣道干德道都唔係真係咁有錢
不過干德道再上嗰啲就有錢啦

點解有錢就唔可以自殺？
定還是有錢可以令DSE帶俾班中學雞嘅壓力細咗？
我地上咗岸、考完DSE，自然覺得DSE無乜嘢，但係對中學雞黎講DSE真係佢地世界觀入面嘅一切咁重要。
話有西可以拎黎當八達通嘟嗰條撚樣，其實你究竟又係乜撚嘢心態？佢又唔係廢老，又唔係五毛，一個正常學生因為學業壓力跳樓，你都要擺句咁嘅嘢？佢係咪得罪你啲咩？定還是係你從根本就睇唔起女人、學生？
你可以話我口德邨村民，但同時亦顯得出你係一啲同理心都無。

連登仔嗰種仇富、仇女心態真係無眼睇，希望你地現實生活中都可以抱住呢種心態，成世人流流長都係咁過

屋企有錢 可能父母期望都高D 壓力應該重大

真係世撚界級，明明大家都係俾個變態社會壓榨到頂唔浦，點解係都要咁仆街加多一腳

蔡若蓮又贏

警方初步認為案件無可疑，目前正調查墮海原因

上面班懵撚 人地話疑似自殺咋 都仲未查到真正原因

你老母，叫得高級公務員最少最少，都pt30開始數啦，正路由39數，不過算我計少你，pt30都56k

我當個老公唔生性，出嚟做老細都只係同老婆搵一樣人工

三人家庭，年收入1.3m

係中產入面都叫穩穩定定中流砥柱級啦
而且我已經估細佢估到底線咁滯，事實上只會更高

咁撚樣都唔叫有錢，睇怕真係唔上forbes都唔叫有錢

唉

話佢唔算有錢條友

咁都有得笑

咁你有幾錢

你老味，你估點解啲中學雞咁撚緊張個dse
唔通真係同你自我實現 學術追求
求財咋，求兩啖飯食咋，求安穩生活咋

有錢人去求學基本上同打機時比人多十次continue一樣

所以從細教仔女搵錢有好多種方法，依家讀大學唔讀專業科工科分分乞食 淨係為紗紙更加唔駛靠dse

你做下智力測試先啦不如

死雞

酸緊人地有錢？

屌 咁撚靚既首抽唔要比我啦

戇撚鳩，比較係相對，一個窮撚劏房都可以形容一個住私人屋「咁有錢」

係
當你就餓撚死，食樹皮都要搏老命時
見到眼前有人揸住桶炸雞件件好事食一啖就沖落屎坑時
你都會變成同我一樣

明明已經贏大部分人都仲要畀咁多壓力自己，緊張到咁嘅程度已經好勝心好強

有咩問題？

俾你等到了

富家女都要跳?!
未見過世界, 同埋父母迫得太緊

你笑一個窮撚無見過大場面，我驚係你畀人笑低b架
而且你點睇的出人地會「郁啲就講」

做乜啫你，唔通你叫有$$？
去觀塘海濱影人地 coser?
自己唔俾$$請

依句「咁有錢」咁撚普通嘅用詞無論係自嘲定仰慕都成日出現架啦

咪係囉，駛唔駛咁緊張

把口臭撚到咁
係女就拎個閪當八達通
你老母 你老婆 你個女係咪出街用個閪幫你埋單?

好啦，你都形容都咁喇，我體諒你
但另一方面，就算條女係食炸雞都好，並唔代表呢個係佢嘅選擇，假如條女投錯胎，好大可能都只不過係同你一樣食緊樹皮。
係佢走之前，佢所擁有嘅一切都係佢父母俾佢嘅，咁難道就係因為佢父母有錢，而條女又咁啱係呢個家庭出世，所以你就要笑條女食住炸雞、過住物質豐富嘅生活都要死？
你同條女最大嘅分別只係你無父幹，要仇富要屌係咪應該屌埋自己父母年輕嗰陣唔生性？
算啦巴打，某情度上嘅仇富我都仲可以理解，但係因為家庭背景而落井下石一個學生妹，我真係覺得唔係咁好(我係雙重標準，蝗、五毛、蝻不在此限)
巴打，共勉之啦，唔好俾個社會淘汰呀

咁有錢都自殺，咩玩法

條女首抽算A+啦

有錢無錢都好
要生存於香港就係辛苦

我唔做人啦

咁有錢有咩讀書壓力呀，讀唔到父母都實供你出國啦

屌你啦，一齊捱啦
不過講真，屋企有錢唔係條學生妹嘅錯，因為呢點去話人真係唔係咁好。
相反社會上靠父幹，仲要也文也武，話去少幾次日本就買到樓嗰啲，真係死不足惜

咁有錢 考唔成都冇所謂啦
去國兩年番黎讀KONG U 大有人在

不過RIP

窮人貼地咪睇得化囉，有錢人可能真係俾父母灌輸一切價值觀，甚至為咗望子成龍而俾細路更多壓力

咪撚兜啦 on9仔，喺度死雞撐飯蓋，下下沖出嚟柒，仲細咩屌你老母

upper lower class

好撚肉酸

細佬女 撚會理屋企有無錢咩

你大個左先會重視既姐

人地讀緊書炸

成班窮撚

重點出來了

引哂班死窮撚出哂黎

人地話佢可以咁做姐
冇叫佢去做

成班人用成人個套思想去套落細佬女到

啱呀，佢老母、佢老婆、佢個女都係可以咁做啫，但亦都無人叫佢咁做喎

睇嚟你都唔係最撚窮嘅朋友

正常窮人係個位數歲數已經開始有劣等感

我應該係8—9，當年有股暴走鞋熱潮我著短褲背心白飯魚行入奧海城睇表演

表演個細路同我差唔多，仲拖住佢個著到光鮮亮麗嘅老母
當時我唔小心坐左表演者個位
佢地兩母子個表情終身難忘

計我話李嘉誠都係中產,都唔可以叫有錢。

咁講就好撚勁?

Dse咁易考 仲要有錢咁多輔助都要死 窮撚點算

屋企未窮過 老母仲開左公司 老豆裝修佬

我返工個刻先知錢既重要性 返學既時候緊係讀書同朋友喜哈架啦 唔會知自己屋企真係窮定有錢

所以見到啲人係咁話佢有錢洗咩自殺好戇鳩

老母都話唔洗我養 只求我自己有份工養自己

人生好多野煩 唔係錢銀解決到

連登真係處處小學生

啲人根本放錯重點我想講

點解有人覺得有錢就要讀國際學校？ 根本入左國際學校已經係兩條路，人地自己嘅目標，屋企對佢嘅期望係咩你又唔知

上流世界家長互相比較
學童壓力可能仲大

去外國都得啦

樣都唔差，打扮下就見得人，咁後生死左都幾可惜
讀唔成書咪老豆老母介紹下人做少奶奶，唔洗死既。

重刷

自殺重刷首抽只會越刷越衰

樓上條5毛扯開話題喺到講乜撚嘢有冇錢
變咗冇人討論教育問題
咪撚理佢啦屌

好熟口面

唔係果個階層唔會明
老豆老母係精英 想你做人中龍鳳 搵到錢得黎要有社會地位
草根父母見你讀大學已經喜出望外

中學時有同學上一輩全教書 自己果輩全做醫生 自己考唔到入左speech and hearing
對我呢類人黎就覺得已經係中左獎 一出黎就幾皮野 月入多過曬老豆老母加埋
佢就係家族入面成笑柄

老實說講年收入1.3m最多咪中產，點同有錢拉得上關係
Btw1.3m係你地估啫，可能人地真係有錢人都唔出奇

真係自殺？為學業咁on9?

得DES架咩
衰左咪過外國讀囉

其實唔明依D可以過外國洗底既人做乜自殺

咁既寒酸相 睇死佢一世人都唔會有錢

換左衫喎
真係無可疑?

個個都focus 係個家底到做乜

錢女生前對學業極為緊張，因此感到壓力，導致經常胃痛，需要請假
好明顯係對一兩分都好執著個類人
屋企幾有錢都冇用
你攞98分會覺得開心
佢攞98分會諗點解冇咗2分
所以成日處於悲觀世界
讀書時身邊有呢啲人 屋企住過億豪宅
為嗰一兩分成日自殘 最後要睇心理醫生

講得岩 真係富點會迫仔女讀書

咁咁 字都唔撚識打就番入你老母個臭閪到啦 窮閪公屋仔

呢到小學雞多，唔知現實日日幻想，以為搵5萬6萬一個月好易。到佢地出黎做野幾年自己都係搵過萬幾蚊就明

啲人見連登仔個個百幾億年薪

支那南華早報失踪已經報。住半山死都有價值D

之前D學生自殺又唔見咁大事報導

吹就有

SSR都要重刷

患mood disorder 有自殺傾向

當你有百幾萬年薪你唔會覺得自己有錢，你覺得有百幾萬年薪算有錢係因為你本身窮啫
利申 屋企有2,3百萬年收入，但從來冇覺得自己屋企有錢過，除咗物業同投資多之外生活同揾幾十萬一年嘅家庭唔會有方別

咁撚離地都講得出 幾百萬年收入,VS幾十萬年收入,你可以做到以下事情
1. 住大屋
2. 食野一餐成千銀唔洗諗
3. 買衫幾千蚊件都無所謂,成皮一部電話照買都唔會痛
4. 鍾意就去下外國下,洗幾皮野諗都唔洗諗
5. 買車,幾十萬一部都唔洗諗,直接比錢
6. 隨便投資,輸幾萬,十幾萬都無所謂
7. 退休後N層樓收租,口口嘆世界
幾十萬一年果D比盡幾皮野一個月,有撚得咁樣生活咩屌你

依幾樣冇5,600萬一年以上你諗都唔好諗
除非你唔㗰錢唔安樂咁冇野好講

離地到

同搵十萬一年無分別都講得出
你用十萬一家3口出去租一年生活睇下點

睇漏個幾字

自

事實上係
唔計自己供樓，同朋友夾份炒樓，買股票，供保險嗰啲固定支出，淨係講生活。
佢揸車返工都唔捨得，假日先會揸，仲要為左省油錢買tesla,省車位租買車位
放假出街食都盡量6點前食下午茶
買3要等有折先捨得
一年只會去一次旅行
咁唔係同揾幾十萬一年嘅家庭一樣咩，分分鐘仲省過佢地，所以唔好諗到揾幾百萬一年係有錢，係香港地冇兩億身家或者30萬固定收入都唔算有錢

吹你老母呀 連登仔fg已經5皮野 做30歲前冇十皮已經比人恥笑